準備鎖港？戰狼外交？定淨係裁員後遺症？

如果係 係勁on9
他日復飛 機師都係好搶手

無得永居身份嘅都少過7年啦，唔會係太多經驗嘅老手

況且入境ban9企業，反彈無人做關政府撚事

全世界 邊到高人工得過香港
一復飛 班外國機頭咪又係爭住黎香港

咁咪好囉 籃屍都係想咁啫

依家邊到係

依家全世界都停飛

講緊份新合約

好事黎既 for local pilot

大陸機師fat fat喇